呃口罩錢 fitkitty_c 電話97314319

識條友嘅同我入黎
IG Shop: fitkitty_c 佢電話： 97314319
二月頭買佢口罩 到依家都未收到貨
佢話因為泰國禁運令搞到物流好慢 係咁叫人等
等到依家潛左水
佢之前賣减肥藥 疫情開初轉賣泰國口罩
大家小心 唔好再幫襯佢
做生意做到佢咁 正仆街
仲話hkger 真係影衰囇

閱

我都俾佢呃
介唔介意比tg
一齊搵其他苦主

夠膽咪報警 憑本事呃你錢 抵撚死

有無苦主group, 個ig之前仲有update , 而家係咪已消失